今日返學roll左校褲褲腳 竟然比訓導捉

本身趁今日星期五著得潮d 咪roll起褲腳露nike白襪仔放學去挽

點知早會果陣 個訓導捉我 我又死都唔肯roll返落黎

最後扣左4分操行分

冇圖我以為你老母代你返學

無記缺點算好彩

遲多一日到又記缺點

挽你老母臭閪

屌你老母又開膠post

ching小弟著thom browne皮鞋返學比都牙ＳＩＲ捉

牙你老母

Rock返落黎

ive有校服咩

挽你老母咩

唔係應該踢你出校咩
依家扣4分要好好多謝人啦

蓋清好波

咁都推到